懷疑有鬼開post拉哂d人824去機場

行程一早講左去觀塘，唔好打尖。
要入去機場一係完左先入。叫人824去機場因為貪機場夠和平唔會搞到你班狗?

推

嘈撚完交未呀屌你老母，學下班藍絲咁團結啦好無?

推
824觀塘
我就唔信塞撚到機場交通

有啲人根本唔會去觀塘行架，開個戰線俾佢地唔好咩